左膠根本重衰過何君妖同721元朗鄉黑

一個真仆街，一個助紂為虐縱容暴力，大家都係畜生唔洗分咁細

阻交同狗都係敵人